今次輸晒 真係輸晒 一鋪清袋

林鄭玩完啦